[抗爭眾籌]點解連登熱門多左咁多垃圾post，幫手足既back up眾籌就好似無人知咁

有好多tg家長gp都話無錢啦6月香港人幾百萬都籌到，依家五十萬都得一半熱門都無乜抗爭post了，場運動未完架對家一直做緊野我地就開始習慣，連最簡單眾籌都無乜人理了

仔女食飯眾籌

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

試

下

幫

你

推

睇

得

唔